subwoofer時響時唔響

有時播歌扭下個hz就會響，不過都係響一兩秒

求救